唔準占卜·第三回（名額40條）

免費占卜
小弟想嘗試練下手勢，應該答到
40條問題
，同時希望有feedback，無論準又唔唔準又好

特別係想解一啲事件性/有得驗證答案既問題，包括你採取緊/打算採取咩行動，例如：
考試會唔會合格？
面完試有冇offer？
下個月有冇花紅攞？
琴日嘈交，如果我唔搵佢，下星期會唔會和好？
等等…

無對象嘅問題，例如：
幾時拍到拖？幾時搵到工？
人為因素太大，同你個人有無積極行動有關。
就算占卜結果好好，你足不出戶都無辦法拍得成拖，所以個答案未必準+答案會好流，查實唔太建議咁問，問黎都無用。最好你mark左個有好感嘅人/有興趣嘅工先問會好啲。

另外，儘量唔好問無得證明岩定錯嘅問題，因為答左=無答，例如：
佢點睇我呢個人？（人嘅睇法成日會變）
我應該點做？（範圍太大，可以改為問″做A好唔好”、“做b會唔會成功”…）

問題格式
- 一個留言問一條問題，唔同問題請分開留言
- 唔好留個人資料（除左感情問題要俾性別），我只要知件事嘅簡單背景或進展就可以
- 唔好隱瞞不利資訊（例如一腳踏緊兩船，遲左交表想知申請會否成功）

1. 背景資料：
A: 如果係感情問題（包括友誼），要留
性別、對象係男定女、感情status（單身//拍緊拖//已婚//離過婚//同時有多個一個伴侶or曖昧對象）

B. 如果係事業，就講番自己現時概況
無業無sd cv//無業有sd cv，sd左xx份cv//返緊工//返緊工但已辭職，通知期緊//
in左一次，等2nd round in//in完等緊通知

2. 你打算嘅採取行動（你無行動同有行動嘅前提會影響占卜既結果），你問搵唔搵到工但一份cv都唔sd，咁有運都無用啦

以上，資料不足未必會答

幫人問要睇情況，可能結果會唔準

如果大家有時間，希望有feedback話我知準唔準

有野會係度update

P.S.多謝番上次熱心回應嘅朋友

五月十五日，恒生指數收市報幾多點?
利申 重貨

調整問題為：
5月15日，恆指收市報升定跌

答：
聽日收市個價會比而家呢個價升番少少

我仲會唔會長高

不會

睇錯日子，以為你問4月16日…

重新答：
5月15日，恆指同而家比升定跌
會比而家再跌少少

我入唔入到U?

利申所有答案只供參考、學習或娛樂用途
不構成任何投資建議
本人目前無持有此股票/此投資產品

所有答案只供參考，高左歡迎返黎feedback

我同佢到底仲可唔可以一齊返

未考試就問會唔準，
建議考完先問

咁轉一轉 遲啲會唔會收到offer？（已經in咗兩間，仲有一間兩日後in)

7月去唔去得成日本玩

結果：
1.不會復合，與對方沒有交集
2.宜去舊迎新

結果只供參考，有效期半年
唔準歡迎feedback

1. 感情問題
女 單身 對象 男
想問下而家個曖昧對象對我有冇興趣？同佢長傾咗就嚟一個月 唔知佢當我朋友定對象唔該晒你！

我會唔會有offer

你係咪已經apply晒現時可以apply嘅野？
結果：
1.占卜結果係吉，有利於面試，我認為你最後會有offer

2. 但吉利得黎係大意係“現在仍能挽救”嘅意思，如果對於已經in完果兩間黎講，呢個結果似乎不樂觀

2.如果仲有咩後備選擇可以apply嘅話，要apply埋

結果只供參考，有效期半年
唔準歡迎feedback

我同佢幾時可以再見到面

我係女，對象係男，拍左拖年幾，想問下將來既發展

咁睇嚟我要apply埋其他做後備喇
我都唔知幾時有結果

要去（入境）係去到，但最後你會因為覺得猶疑，無法下決心，同埋當地住宿會有問題而唔去

結果只供參考，希望能夠成行
唔準歡迎feedback

我會唔會復合

我同我對象6月前會唔會見到

Sor 補番
女 對象男
Status: complicated

我今個sem嘅gpa會唔會同我想像中嘅一樣（即係高過上個sem)🤔

結果：
1.對方喜歡你，當你對象
2.你都可以俾啲機會對方進攻

祝你同對方發展順利

結果只供參考，有效期半年
歡迎feedback

考完試/面完試未？未就考完再問

多謝你，即刻有翻小小信心！
答翻你先 係呀大約係一個月前放棄上一個對象，好準！

轉個方向問 我HD 已grad 我報咗U
想知我有冇機會interview 或者唔洗in都收

結果只供參考
唔準歡迎feedback

幾月幾日果啲佢無講？

A 感情問題
我女 佢男 單身
想問同呢個曖昧對象會唔會有進一步發展

你想問復合？聯絡？定只係見到佢？
諗清楚再問
同埋無寫性別

1.不算樂觀，會逐漸多爭執
2.建議多忍讓對方缺點，不要下下都用嘈交黎解決

結果只供參考，有效期半年
唔準歡迎feedback

我今年pt讀書成唔成功？
我一定會比番回覆你！

算啦 我都係轉問感情。
我同前男朋友復唔復到合？

1. 感情問題
男 單身 對象 女
想問下而家個對象對我有冇興趣？
工作上有接觸機會，但唔係同公司。
但我好想快離開間公司所以應該唔會有公事上接觸
佢都成日主動whatsapp揾我，傾公事以外野多。
有時諗佢係咪揾我攝時間only

冇啊 冇曬聲氣

結果只供參考，有效期半年
唔準歡迎feedback

多謝feedback，希望之後有好結果

等待未來嘅feedback

問：有冇任何offer(可以只係面試offer)
1.無乜機會…你報讀嘅科目似乎好多人爭
2.試下報多幾科

結果只供參考，小弟只係練手，可能唔準
唔準歡迎feedback

今個sem嘅gpa追唔追得返？

性別同對象性別？

唔明白個問題
你想問復合？聯絡？出黎見個面？定只係見到佢？
諗清楚再問

問感情，男問，分左手個半月，想問有無可能復合?要點做?

見到佢 面對面見到

問感情
我係男，對象係女
我單身，對方岩岩分左手，但講過暫時未想拍拖住。唔知同佢有無機會一齊。
唔該ching

1. 心儀對象鍾唔鍾意我？
我係女 對象係男
感情status：單身
2. 平時都有約食飯 但唔係次次成功 但下個月會再約佢嘅

不會

結果只供參考，有效期半年
唔準歡迎feedback

無數，但我諗應該都夠40條

應該已夠40條，多謝支持
會逐啲逐啲回
唔準歡迎feedback

嗚嗚

問事業
返緊工，想知而家份工適唔適合我長做

我女，同男朋友成日嘈交，平時都小事，今次嘈得好勁，我同佢應該行落去嗎

Sor
我男 佢女

我係女佢係男
係文字上嘅佢而家喺外國
唔知幾時先有得見
我真係問見面

我同我女朋友 有無機會發展到結婚？

都係唔明
你如果想見佢，咪主動聯絡佢，睇佢幾時返香港
點解要用占卜？定你想知佢幾時先會返香港？

可唔可以追問我地幾時會見

上面答左不會見面

其實確問法係先問
1.會否見面
2.如果會見，係幾時

哦哦 所以半年內都唔會見咁樣？
我以為只係問左6月前

哦我睇漏左六月…
咁我睇下你地半年內會唔會見先…

唔該晒你

哦我睇漏左六月…
咁我睇下你地半年內會唔會見先…

八月有機會，但要你主動搵佢

利申只供參考
歡迎feedback

唔該晒你！

我想問下係咪答完 40條之後唔會再答？
我岩岩比漏咗資料

我同佢有冇機會復合？
我女佢男

感情status：單身
即使分左手仍然有chat 但冇曖昧成份

因為疫情問題，佢都唔知

一條留言問一條

結果只供參考，有效期半年
唔準歡迎feedback

會回，不過俾啲時間
我都係得閒練習下，如果急嘅，可以支持下其他本土占卜師

1.復合不成
2.對方已經有新對象

結果只供參考，有效期半年

我個人建議你搵過個，但如果你真係放唔低，咪挽回多最後一次，當係了左件心事
唔準歡迎feedback

老實講，一日未考完試，一日都仲有機會變動
咁樣嘅話其實而家點占都唔會準，所以最好係考完先問

照目前黎睇
你嘅gpa同之前比較有機會滑落
但仲有得救的

結果只供參考，有效期半年
準同唔準都歡迎+跪求feedback

果只供參考，有效期半年
準同唔準都歡迎+跪求feedback

佢對上一個分手係2019嘅暑假

調整問題：一齊到嗎？

你確認左對方係單身？？
因為見到你要同人爭+爭唔贏

結果只供參考，有效期半年
準同唔準都歡迎+跪求feedback

[member]

結果只供參考，有效期半年
準同唔準都歡迎+跪求feedback

結果只供參考，有效期半年
準同唔準都歡迎+跪求feedback

何謂成功？？
成功過3？成功畢業？

上一題可以照問，我只係想你地分開留言一個留言一條問題，唔好一個留言塞晒全部野姐

復合不成
同埋對方似乎已經有新對象

結果只供參考，有效期半年
準同唔準都歡迎+跪求feedback

問：對方喜歡你嗎？

我認為目前只係友誼上的好感，但未到拍拖的程度。
建議係你正式last day前不要妄動，呢個女性未必剩係對住你一個係咁
當佢朋友咁相處住先，
歡迎1-2個月後再問，因為男女感情隨時可以有變化

結果只供參考，有效期3個月
準同唔準都歡迎+跪求feedback

因為知幾時放榜可以再測下

我女 對象男 我主動搵佢傾計 會唔會增進到我哋嘅感情 同佢有冇機會☹️

今年可唔可以減肥到55kg🤐

建議考完先問…一日未考，一日仲有變數
可以係度回或者

可以收我做學生，比offer我

多謝提供
只係想作個參考

咁我會有新對象嗎？

照咁睇係無offer……

結果只供參考，有效期半年
準同唔準都歡迎+跪求feedback

多謝你既解答我當初好奇係我自信心問題定點，但既然係天時地利唔夾咁我就睇定啲先了遲下確認到話你聽！唔該曬你

我fyp有條橋想比呀sir睇 會唔會通過

好準呀

準呀， 佢成日都有提身邊邊個邊個對自己好。似乎真係未必對我一個係咁。不過都識左半年，半年都係咁嘅關係，驚再拖就不了了之

唔該樓豬

過左last day睇下點？

未來嘅野無人知…
同埋就你問嘅問題而言，未來係可以改變的

感情問題

女朋友同我分手

暫時處於斷絕聯絡嘅階段維持左兩個星期

想問下我追唔追得返我女朋友

打算過多兩個星期佢唔搵我 我就主動聯絡返佢

上個sem已經係3.0 仲跌

點解唔跌得？
利申試過唔過3

會想喊 Asso仔表示想升翻u

真肺炎關係好耐冇出過街了 莫講話識新嘅人連朋友都冇乜點見 好奇一問 過去既事可唔可以占卜到

同男朋友一個月前分過手 3日後一齊翻 但佢宜家話需要時間諗對我係咪淡左
請問:
1 我地有無機會繼續一齊
2假若有機會一齊 個關係咪會有結果
3佢仲值唔值得我繼續為佢付出

暫時見到不能復合，對方無意復合

結果只供參考，有效期半年
準同唔準都歡迎+跪求feedback

無機會
對方現在心中猶疑不定，而且過一個月左右佢地好可能會復合 或 女方會同另一個對象拍拖

結果只供參考，有效期半年
準同唔準都歡迎+跪求feedback

見唔到佢鐘意你…應該係當你普通朋友
諗下點樣吸引對方？係咪你個人太靜？？

結果只供參考，有效期半年
準同唔準都歡迎+跪求feedback

暫時見到係 唔分手，繼續一齊 比較好
你地之後會回復正常的

不如諗下到底點樣減少磨擦，好過諗分手

結果只供參考，有效期半年
準同唔準都歡迎+跪求feedback

不會
感情不會長久

結果只供參考，有效期半年
準同唔準都歡迎+跪求feedback

已夠40條，多謝支持

今次已夠40條，多謝支持
可以下試開po再問

今次已夠40條，多謝支持
可以下試我開po再問

今次已夠40條，多謝支持
可以下次再問

個人暫時淨係睇現在+未來
過去唔得

一日仲未考試仲有得救

感情問題
我係女 單身 ,
對象 ：男

想問同ex將來關係發展會係點，可摸耳做番朋友或其他關係
唔該晒

問完先見到可能滿額，如果可以希望可以占埋我

有offer喇thanksss